打風

打左成日風。好似真係未試過掛10號咁耐。成日睇新聞，見到成個天秤都跌落黎，好恐怖。希望無人命損傷。話說大家今日做D咩